西甲名記：C.朗想全世界承認他是最佳 但美斯更成熟

在接受採訪的時候，天空體育的西甲記者巴拉格分享了他對美斯和C.朗拿度的看法，在他看來，現在的美斯比以前更成熟了。

他透露了一件訓練中的事，是華維迪告訴他的：「那是在尼馬已經確認離隊的時候，華維迪會困惑接下來該怎麼辦，而美斯對他說：‘別擔心，我來扛起球隊。’這番話讓華維迪驚訝於美斯的成熟和對球會的責任感，感受到了美斯帶領球隊前進的力量。」

美斯改變了很多嗎？巴拉格答道：「我看到了一個非常成熟的美斯，他能領導球隊，他能發言。他已經不是那個不知道該說什麼的美斯了，現在他懂得要說什麼。」

這位記者同時也談到了C.朗拿度與美斯之間的區別：「C.朗拿度需要全世界去崇拜他，接受他才是世界上最佳球員而美斯不是。他們也有很多共同點，首先就是求勝的慾望，在求勝的道路上他們從不打盹。」

美欺>>>>>>牙朗

唔洗掩護我

扛咗球隊離開歐聯

兩冠唔計

柒頭小學雞學咩搶咀 天天天我地聲震天

的確係
美斯一個carry疤狗，無咗佢成隊波都廢嘅
c朗想carry皇馬，但有時有佢無佢都得，未做到美斯嗰種

尼馬離開
美斯對他說：‘別擔心，我來扛起球隊。

尼馬傳加盟
C朗：我很快會決定去向

美斯：我來扛！

個人不敗西甲

美斯d中文唔差

37場不敗 最後一場唔出 所以唔計

天空體育
人唔笑，你都吠

我來縫

一開季冇左C 朗隊皇馬都叫得呀

咁又係
我諗美斯之前輸波就退出國家隊都係成熟既表現
完美表現出運動員既內心掙扎

無咗佢，隊波未去到疤狗無咗美斯咁

為左國家好,重返國家隊

件衫真定假

其實你地知唔知阿根庭既足協發生緊咩事?

Marketing

尼馬今年都兩冠